屌你老母快達票

個SYSTEM廢撚到呢
熱門少少既CONCERT都買唔撚到飛
connection error, please try again
20個TAB都無用
難怪D南亞排隊黨可以咁撚好賺

祝個SERVER佬比狗屌屎眼

reload半個鍾都入唔到
垃撚圾

買咩

Taeyeon
佢老母連AC都LOGIN唔到